[Best Giril]間桐櫻定蕾姆

最近睇左fate HF電影，睇之前本身對櫻冇乜感覺，但睇完之後好想被櫻瘋狂咁叫senpai

雖然風聲不及當年蕾姆咁大，但係而家外國有唔少睇完HF既網民覺得櫻係best girl

呢兩個best girls兩個最大分別係蕾姆係連登係咁比人叫做雞但實際應該係處(?)，而櫻官方設定係非處

連登咁多處女廚，我想知各位巴打點揀

非處既櫻 連登雞蕾姆

櫻：

蕾姆：

利申:本人投櫻

已經冇人記得雷姆了

好耐以前睇最舊既fate stay night 開始已經鍾意佢 佢好過凜十倍

如果過氣有顏色

季節性老婆

過左氣啦 一出新番就會換

真雞
下面應該反哂皮

動畫如事現實如事

best girl 星川麻冬

櫻好女仔

櫻好gfable

間桐櫻又俾蟲蟲破處,又俾大叔玩壞,性格仲要病嬌
梗係揀蕾姆

停唔到

係唔係處唔緊要, 病嬌真係不了

梓貓先係best girl

病嬌真係好正

雷姆係雞

Why not both

雷姆g斬死左掃把佬幾次

所以兩個都冇簡 入黎花生下算

我屌你老母

d垃圾鬼佬跟風狗

又係度best 過一排又換老婆

依度都好多人換老婆

櫻真係好慘細個比人抛棄去左家變態家族玩蟲交，大個又比阿哥當性玩具兼黑化BAD END